啱啱分手 你問我答

想喊又喊唔出

咩事分手

屋企徐晃幾大

點解喊唔到？

佢話價值觀唔同
我覺得只係少部分，多d溝通就得
但佢就放大佢黎講

無度過
100尺內掛

點解分手一定要喊

I know that feel bro

Btw 又分手

你地冇講過呢個問題？
定係講過但佢覺得夾唔到

拍左幾耐？？

因為其實佢都第三次講，之前兩次都係我cool煲
今次第三次我都真係好攰la...講真我都有盡力改佢話做得唔好嘅野，又真心對佢，有時受氣都係自己吞哂，話佢都唔敢講太盡驚hurt到佢，真心盡左力...
同時都有d欲喊無淚咁...平日已經發生咁多事，好似有d麻目咁...

因為我真係有愛過佢，以家都好愛...

多謝你ching

散完一齊返再散...唉以為一齊返可以行耐d

唔好怪自己,一齊都只係唔夠愛,冇緣份
所以借口都只係廢話
下一個更岩你

有同佢講過
不過佢個人都有d固執
同埋可能我本身問題，覺得係好小事，兩個人一齊都好難全部野一樣睇法個d，只要唔好係好大分歧都可以

8個月

愛到攰，唔想再為難所以分手休息？

分手時佢咩反應？

咁可能你仲未接受現實，覺得過幾日又會冇事，會一齊返

佢whatsapp講...
佢話佢都愛我...不過佢成日hurt到自己...

都係嘅...到佢講個一刻我都覺得好唔真實，以為佢唔會講

休息下啦，愛不夠才藉口多多

咁可能就係因為呢個原因，佢覺得有嘅問題你冇重視到，佢自己肯定點都有少少情緒㗎啦
時間一耐就爆了

嗯...多謝c打

分過手 就已經有條裂痕
到頭來放棄都係唔夠愛
你依家要做既野只係令自己進步
無咗佢 你仲有朋友 仲有屋企人
呢個世界好大 當你變得更好 總有人識欣賞你既愛
The best things in life are worth waiting for
一世人流流長 實有既 俾啲時間啦

唔係話你啊

但係佢講嘅野我都有聽有放係心
只係一時因為d無聊野鬧交就無咁上心
因為無必要因為d無聊野影響我地嘅感情？咁當然我會tum返佢

7左
我都想休息下

相同經歷，咩價值觀唔同全部都係藉口愛本來就係互相遷就

Time heals

多謝你嘅鼓勵

佢話佢好愛我...我問心都有就佢，真係忍唔到就自己冷靜完再扮無事搵佢，反而佢問我點解可以扮無野咁傾計

咁可能男女睇法唔同啦，可能佢會覺得你冇表現到好上心，就算tum佢都好似hea緊佢咁掛⋯⋯
btw呢啲都已經過咗去了
sad黎都冇意思 接受咗就開心返啦

我都有同佢傾過
話盡量唔想俾d無謂野影響我地
鬧交就對對情侶都少不免，有問題當然要正視，但如果係d瑣碎事就唔洗太過上心
以家又瞓唔著又唔想聽失戀歌...睇緊Mr Bean都唔係好笑得出...

都無謂講太多
結果都出咗
撐住 想喊就喊

巴打我都啱啱分咗手，一開連登就見到你

嗯...我會頂住嫁la
多謝ching

Same

試下睇其他？或者聽啲激昂少少嘅音樂？
可能真係喊出黎會好啲呢 想喊就喊啦
喊到訓著訓醒就冇事

我都經歷過，佢扮無事揾返我，但問心，有用咩？問題始終係到。

你可能覺得冷靜完就冇事，但對方如果係想直接解決問題，肯定又會再嗌多次，不過今次係話你處理態度

同是天涯淪落人
共勉之

又真...佢真係有話我好似唔care佢同唔care我地d鬧交

要分手其實乜野都係理由，重點係仲肯唔肯傾，肯唔肯係提出問題後俾d時間大家再磨合，如果否，就算啦，做一個稱職既ex，唔好睇對方既野，唔好搵對方。

又一pair分手 抵撚柒死哈哈

樓上兩位分手巴打今晚係咪都訓唔着

圍爐取暖

利申 都係啱啱分手

月下獨酌緊

係我平日冇為意，定話今晚真係多人分手